有冇人成日有流質眼屎？

每朝瞓醒拉低個下眼皮就見到一大pat
每次摔一摔個眼頭就了到一pat出嚟
自細都係咁 點先會冇？

第一眼見到流質屎眼
心諗：屎眼都有分流質嘅咩

我睇左成日有野流入屎眼

次次眼屎post都會有人睇成屎眼
但冇辦法 唔知可以點叫

眼膠？

我通常係小睡之後先係流質眼屎

睇錯流質屎眼，sor

呢排好多 仲唔識走去眼角 痴住係眼球

唔知點先可以少啲 已經好勤換枕頭套

我諗我明你講乜
但我由細到大都好多
仲唔止係訓醒有
日頭都會有
我自已會用手指清
唔清真係會遮住睇唔清楚

爽捽眼屎?

痾爛屎

睇錯,,, 有冇人成日有流質屎眼？

我整完激光矯視後多左流質眼屎
以前固體
而家多流質

可能有紅眼症 去check check 好

我都係好多
訓醒起身最嚴重

睇左屎眼

me too

係咪熱氣
利申無乜眼屎

我都有

戴con眼發炎先有 平時都係固體

自細就係咁好煩

冇

真係好煩

撩出黎果下好爽